可能我聽得少，好似香港hip hop先興group埋5-6個人同台

睇翻歐美好似好少會咁

Migos?

odd future

A$AP Mob

d12

wu tang clan

N.W.A.

開個po自曝其短

抛豬引肉

Boot Camp Click